多謝許智勇開放辦事處，好等我可以有尊嚴食飯

華X盤到琴日開始捉得好緊
唔比人地盤內人聚集多人食飯
有公園，但附近豪宅保安趕我地走，話影響市容

返到去加上落雨，樓面好多白帽趕師傅走
唯有上高空set位食飯

又驚上面棚落石屎仔加餸，一聽到上面有聲就收埋盒飯
琴日果餐，食得最唔安落，驚住食
雖然做藍領命苦，但唔想咁命賤

得知今日許智勇辦事處開放食飯
可能有人話我係打手，話我係PR
但唔駛諗去邊落腳，可以涼陣冷氣
出面34度，烈日當空，長期散唔到熱
我求咩姐？我求食飯可以坐係張櫈喳

希望可以比d支持，難得有議員關注藍領/基層

推

良心許智勇議員

多謝智勇
搵個位食飯涼下冷氣都冇 真係好心酸

真係唔記得左佢個名

邊個豪宅嘅保安? 公園食都關佢地事?

多謝許議員
大家加油！

推
做實事嘅良心議員

唔比人地盤內人聚集多人食飯

On99

許勇

Respect for him

一個靚接又加分，睇返獻世派班冗員

In 許勇 we trust

全盛時期嘅許勇可以同時做幾多樣嘢

華營

許智勇